未 fact check 元 朗 政 府 合 署 / 銀 行 提 早 收 工

岩岩有朋友傳出黎， 大家千奇唔好入元朗。

push